\vbox{
    \ifmini

        \section*{Drei Rote Pfiffe \index{Drei rote Pfiffe} \index{Im Kreis ihrer}}\nopagebreak

        \setchords{D h | fis G h(A) A(D) | h A | G D fis(G) (D) | D h | fis G h(A) A(D)}
        \chorus{d | B | F | a | B a D}

        \begin{enumerate}
            \item Im Kreis ihrer | Dort drüben | Die Bergknappen
            \item Die Drau | Wie tönte | Manch ein Bursche
            \item Der Winter war | Der Krieg war | Ihr, meine Enkel
        \end{enumerate}
    \fi
}